有咩未上映既電影值得期待？

拋磚引玉
商業片

非商業片

呢套評價好似麻麻
不過都想睇下Claire Foy演成點

雖然個人覺得第一集麻麻
不過都追落去

正

呢個導演之前果套The Killing of a Sacred Deer真係唔識欣賞
但係覺得Lobster幾好睇

Margot Robbie Saoirse Ronan

總覺得呢套野D票房會...

翠絲
淪落人
明日戰記

怪獸

逆向誘拐
犯罪現場

明日戰記

香港首套大型制作科幻片
就算係爛片 都一定會入場睇

三國無雙

想睇下可以拍到幾爛

翠絲

題材特別 黑仔擔正

我都幾想睇犯罪現場
但係怕阿宣圈好電視味呀

Once upon a time in hollywood

套戲好多人
全部都好吸引

所以真係識人好過識字
阿宣小姐咁就做女一
呢套好似會去玩影展？

Sor 係avengers 4

呢個唔清楚 但主要想睇導演夾落呢班演員會點

葉問4!!!!!!!!!!!!!!!!

一再延期既電影多數都....
呢加反而有D期待拍成點

嚇死以為新poster已出

冇左Rooney Mara 唔係幾想睇